曼聯擔心簽入夏蘭特會趕走普巴

普巴及夏蘭特都是拉奧拿做經理人，紅魔鬼擔心如果買入夏蘭特之後，拉奧拿會再次左右普巴的去向。

消息指，夏蘭特本身有1700萬鎊的解約條款，曼聯打算付錢買人，同時送上15萬鎊周薪得到這位新星

唔使擔心，根本唔會去

個邏輯係乜

唔洗擔心 普巴一定會走

下 先1700M?

咁仲洗撚諗呀

呢條友個樣有曼聯資格

點解黎左曼 普巴就會走？

話左去祖雲達斯 簽唔成唔洗比咁多籍口自己

之後普巴返去蛆咪打咗獌一巴掌

幾適合做獌狗

依家返蛆仲有鬼大帝佢做咩

又係拉奧拿d水貨

蛆條中場

你知唔知1M係幾多

m=萬

你大陸人?

帶埋迪列治 當拿隆馬果渣球王去啦

咪係1.7km囉on99

邏輯就係
而家曼聯只有普巴一個大佬 Maguire或者DeGea都未動搖到佢嘅地位
但夏蘭特作為超新星加盟 加上佢個樣同言行 只要稍為交到貨 就可能好快取代普巴做更衣室大佬
而拉奧拿就利用呢點叫普巴走 去第二度再做大佬
同時拉奧拿可以收晒兩條友啲佣金

仲有人信拉奧拿

動搖佢既樣衰地位

有幾難明
拉奧拿幫曼聯簽夏蘭特嘅條件 就係要加速運作普巴轉會
簡單嚟講即係乘機用A轉會帶起B轉會嘅生意
咁拉奧拿咪有兩次賺錢機會

愈樣衰愈做到大佬